明明綠燈轉眼變成紅燈

牛熊軍轉眼被侵侵狗撚

抬頭前望去牛熊慘死如此吸引

好尷尬...

殺近熊

撚牛軍